[挑戰連登道德底線] 幼幼 全裸 白滑 翹臀 100%天然

兒童色情 洗定個八月十五

《兒童權利公約》第34條提到，任何兒童應受保護，免被利用進行各類色情活動和免遭性侵犯。因此，香港亦設立 第579章 《防止兒童色情物品條例》 ，並在2002年12月19日生效，旨在禁止兒童色情物品、兒童色情表演或將兒童色情發展成旅遊事業；將印刷、製作、生產、複製、複印、進口、出口、發布、管有和宣傳兒童色情物品列為刑事罪行，加強保護兒童。

樓主

已報驚

認真想問，好多紙尿片廣告都有bb個patpat，點解呢啲廣告可以出街？

新會然captured

真心膠captured